平胸又點bb入

你係一個好人😘

瘦又話無肉 肥又話多肉 中間又話兩頭唔到岸 靚仔又話無本心 柒頭又話頂唔順 矮又話侏儒 高又嫌身高差 著得潮又話懶型 著得柒又話人乞衣 賺得錢多又話自己襯唔起 賺得少錢又嫌要捱苦 中間收入又嫌人無公屋又無私樓 有性慾就話人咸濕 無性慾就話人gay 唔識氹女又話悶 識氹女又話花心

my new fav~ 好想含爆你

走啦抄名狗

瞓啦

好撚多狗公

負評

#98381 垃鳩圾

what 9

唔要好人卡

收皮啦濛狗

因住俾狗咬

你係佢邊個啊 夠膽就出嚟同我講嘢

幫我含

屌你老母

我係佢主人

你條撚好臭 唔制

原來係我俾狗咬先

你噚日唔係咁say

想睇